\documentclass{beamer}

\usepackage{blindtext}
%

\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc} 

% Math
\usepackage{tikz}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{mathrsfs}  
\usepackage{bm}
\usepackage[squaren, Gray, cdot]{SIunits}
\newcommand{\divergence}{\mathop{\rm div}\nolimits}
\newcommand{\gradient}{\mathop{\rm \bm{grad}}\nolimits}
\newcommand{\bu}{\bm{u}}
\newcommand{\bv}{\bm{v}}
\newcommand{\bd}{\bm{d}}
\newcommand{\be}{\bm{e}}
\newcommand{\bff}{\bm{f}}
\newcommand{\fm}{{f_-}}
\newcommand{\fo}{{f_0}}
\newcommand{\fp}{{f_+}}
\newcommand{\bq}{\bm{q}}
\newcommand{\dt}{\Delta t}
\newcommand{\volk}[1]{{|K_{#1}|}}
\newcommand{\subi}{{\underline{i}}}
\newcommand{\subj}{{\underline{j}}}
\newcommand{\topi}{{\overline{\imath}}}
\newcommand{\topj}{{\overline{\jmath}}}
\newcommand{\subc}{\underline{\mathscr{C}}}
\newcommand{\topc}{\overline{\mathscr{C}}}
\newcommand{\topphi}{{\overline{\varphi}}}
\newcommand{\subphi}{{\underline{\varphi}}}
\newcommand{\topI}{{\overline{\mathscr{I}}}}
\newcommand{\subI}{{\underline{\mathscr{I}}}}
\newcommand{\topT}{{\overline{\mathscr{T}}^h}}
\newcommand{\subT}{{\underline{\mathscr{T}}^h}}

\newcommand{\bnu}{\bm{\nu}}
\newcommand{\bpi}{\bm{\pi}}
\newcommand{\bx}{\bm{x}}
\newcommand{\by}{\bm{y}}
\newcommand{\bk}{\bm{k}}
\newcommand{\bbb}{\bm{b}}
\newcommand{\ba}{\bm{a}}
\newcommand{\bn}{\bm{n}}
\newcommand{\bA}{\bm{A}}
\newcommand{\bg}{\bm{g}}
\newcommand{\supp}[1]{\mathop{supp}(#1)}
\usepackage{empheq}
\usepackage{relsize}



% Highlighting
\usepackage{xcolor}
\usepackage{contour}
\usepackage{soul}
\newcommand{\hlfancy}[2]{\sethlcolor{#1}\hl{#2}}
\usepackage{framed,color}
\definecolor{shadecolor}{rgb}{1,0.8,0.3}
\definecolor{shadecolor2}{RGB}{153,153,0}
%\usepackage{enumitem}

% Figures
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfig}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{alphalph}
\renewcommand*{\thesubfigure}{%
	\alphalph{\value{subfigure}}%
}%
\graphicspath{{FiguresFAMA/}{FiguresC1PG/}{FiguresPRETING/}{FiguresCTEPX/}}
\usepackage[export]{adjustbox}
\usepackage{etoolbox}% http://ctan.org/pkg/etoolbox
\AtBeginEnvironment{figure}{\setcounter{subfigure}{0}}% Resets subfigure counter at start of figure environment
\usepackage{wasysym}

% Tables and algorithms
\usepackage{booktabs}
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}
\newcommand{\specialcell}[2][l]{%
	\begin{tabular}[#1]{@{}l@{}}#2\end{tabular}}
\usepackage{algorithm,algorithmicx,algpseudocode}
\renewcommand{\arraystretch}{1.2}

% TikZ and pgf
\usepackage{pgf}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=1.14}
\usetikzlibrary{plotmarks}
\usetikzlibrary{shapes,arrows,backgrounds,patterns,quotes,angles,positioning}
\usepgfplotslibrary{external} 
%\tikzexternalize
%\tikzexternalize[optimize=false,prefix=tikz_external/]
\tikzexternalize[prefix=tikz_external/]


\makeatletter
\newcommand{\useexternalfile}[1]{%
	\tikzsetnextfilename{#1-output}%
	\input{\tikzexternal@filenameprefix#1.tikz}}
\makeatother
\usepackage{currfile}
\usepackage{etoolbox}
\newcommand*\setmyname{%\
	\expandafter\tikzsetfigurename\expandafter{\currfilebase-}%
}
\AtBeginEnvironment{tikzpicture}{\setmyname}

% GiF Animation
\usepackage{animate}
\newcounter{animations}
\setcounter{animations}{2}
%\setcounter{animations}{1}
%\setcounter{animations}{0}

% Headline
\setbeamertemplate{headline}{}
\setbeamertemplate{blocks}[rounded][shadow=true]

\newcommand{\tabitem}{~~\llap{\textbullet}~~}



\usetheme{Execushares}

\title[]{[CE026 Optimisation Brèche 1300MWe]\\Point Brèche Dynamique}

\author[]{ERMES}

\institute{EDF R\&D}

\date{28 Juillet 2022}



\makeatletter
\newcommand\SoulColor{%
	\let\set@color\beamerorig@set@color
	\let\reset@color\beamerorig@reset@color}
\makeatother


\setcounter{showSlideNumbers}{1}

\begin{document}
	\setcounter{showProgressBar}{0}
	\setcounter{showSlideNumbers}{0}
	
	\frame{\titlepage}
	
	\begin{frame}
		\frametitle{Outline}
		\hfill
		\begin{enumerate}
			\setlength\itemsep{1em}
			\item bla
			\item bla
			\item bla
		\end{enumerate}
	\end{frame}
	
	\setcounter{framenumber}{0}
	\setcounter{showCondidentiel}{0}
	\setcounter{showProgressBar}{1}
	\setcounter{showSlideNumbers}{1}
	
	\section{blabla}
	
	\begin{frame}
		\frametitle{\LARGE Le besoin exprimé par DT}
		\hfill
		
		\begin{beamercolorbox}[sep=8pt,center,shadow=true,rounded=true]{title}
		\centering
		\begin{enumerate}
			\setlength\itemsep{1em}
			\item \begin{center}Mise à disposition d'un modèle de brèche dynamique VF dans EPX avec continuité du débit 	\end{center}
			\item \begin{center}Mise à disposition d'un modèle alternatif à la brèche en T statique dans EPX	\end{center}
		\end{enumerate}
	\end{beamercolorbox}
	
	\vfill
	\begin{shaded}
	\centering
	Un seul modèle de brèche pourrait répondre aux deux points ci dessus !
	\end{shaded}
	
	\end{frame}	


	
\end{document}